17 вариант

* **Алфавит языка программирования**
    
    5 `Латинский, заглавные + строчные`

* **Дополнительные операторы языка**

    3 `Пользовательские процедуры / функции`

* **Стандартные функции языка** 
  
    1 `sin, cos, tan, exp`

